係咪有報告話愛情嘅持續時間得十三個月

有冇巴打有source